sndl 正式死亡

我都係！

社工去左邊
坐緊GME好悶

大麻股最廢係佢

仆街輸撚死

呢隻真係永不超生
太多蟹貨

姐係入得

頂盡值兩毫

已死

價值投資者幾時出post鼓勵下

仲溝唔溝好

放30年退休果時一定可以大麻放題 日日隊
一定得！

我堆契媽概念股跌得仲多隻隻-50%起

輸咗啦 轉晒做tlry

其實都一樣柒 全部大麻都係齊上齊落

我當時心諗 tlry至少唔會係咁印股票
但係我今日好後悔 應該放棄大麻股轉買其他

1.2成本都攞出黎講

2.81 @ 400
2021/2/11

我諗應該冇人夠我高

點做到

sor1.2入以為好醒

呢隻垃圾股，之前有人貼圖話佢個種植場得兩個停車場大仲要日日瘋狂增發，我都比佢套過好幾個月

個場種金㗎